內地對首批761名新型肺炎患者 使用瑞德西韋抗病毒無左下文？

維尼：唔撚用 thx

等緊結果
今朝騰訊新聞有講

死撚哂

今日又會有新藥，再搵白老鼠

見冇乜新聞提到